英文數目寫法問題 (學術問題)

在facebook群組見有人貼咗張相
話某airline over booking
就開張類似收據話賠$1600
咁airline職員寫
one six zero zero
想問咁樣得唔得
Thanks

可以